有無人去過EF English Centrrs學英文？

成廿鳩幾歲人 英文都唔識多隻
去旅行英文都溝通唔到 好想去改善下
見到呢間野 唔知評價如何
因為佢價錢都唔平

大家有無人去過上堂?感覺如何

想知

讀緊.覺得一般

黑店